我,林大總統正式反對張建宗不當言論!

你呢條垃圾憑咩講話重組警隊呀?
警隊我話事既 幾時輪到你條蛋散?

「雖然我比你條撚樣低級（唔知幾多級），但我職權比你大（隨街屌打市民），所以你冇資格對我哋指指點點！」